我係一個rapper 好撚嬲寫左隻戰歌 送俾班警賊

一齊係班狗面前播

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

今日氣氛好唔開心
一聽呢首歌即刻明我地要既係憤怒唔係悲傷
仆街政府仆街警察佢地無一個係無辜
死黑警屌你老母你地要還

無一個係無辜，佢地一定要還

佢地要還 要還神感謝佢地未比天收

番茄寶支持你！

有人唔做去做狗
屌你老母冚家剷！

幫你推

好聽

感謝！希望大家可以將悲憤化為力量！

死差佬 屌你老母陷家剷

你係咪膠登個蕃茄寶

BTW,死差佬屌你老母有種過來台灣拉鳩我，你老母湊大你有人唔做走去做狗

push

好撚正 推

話佢地係狗簡直侮辱左啲狗

高汁 大大聲播

推

死差佬冚家產!!!!

好聽 高汁 正
希望多D人一陣播

推上熱門

好歌黎 聽完幫幫手推上熱門